[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區(426) 唔該 一份奶醬多呀

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智undefined)

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

即刻改名保平安

404 求幫Po..

404 唔準幫

知道我心意未

又要搶 又要人幫

聽邊個好

404 not found

總要得罪一個

我想表達我對奶醬既心意

咁算啦 你聽離b
我自己諗方法

喂呀 頂你 我講笑 404快啲幫媽媽

搵緊電腦 等等

交俾我

我係電腦撞緊密碼

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

搵電腦咁快既

現正進行的活動

June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

動森夏日更新第一彈 7月3日早上9點開始配信！

更新內容

1. 下海啦！

2. 新嘅NPC...?

3.新商品

4. 新DIY

動森夏日更新第二彈 八月初配信！

聽日就無

404專業

唔該404同講巴

清diy

離妹收工了?

係咪有人要咖啡廳牆紙/雲上地版？

貓b

收工 出完街添

我又清下diy先

要wooden block clock 果個開島俾DODo code我plz

召喚404 有竹流水造景

聽日精神啲

書堆 thx

要蘋果帽子同黃金齒輪

我會 陳巴

收工嚕新po留名
點算啊刷到得番一萬哩數

要多個牢籠

唔係太樣衰都要住先啦
當拎張相

Mon 下post
接人哋嘅小動物

我開島 你上黎拎
3張點都寄唔哂

有，啱啱發現

等狸克幫手

晏晝見到佢其實都幾可愛 而家好後悔冇要

不過講真so far佢塞比我嘅都唔差 我之前都冇點刷

石燈籠，文件堆，金盔甲

HMJ4F
想要埋cabin wall thanks

lm

新手一問

用我的設計改造完冇得放喺地下？

早抖

想要文件堆

文件堆你慢一步了 我寄左俾JJ巴了

係 可以收返入倉

明k

無 因為人地無你d設計

不解 一係就裝飾一係就入倉

coming

唔緊要，咁可唔可以要埋鑄鐵花園椅？

我俾左書堆jj巴
文件堆仲係度

我要書堆

今次你慢左了

係 我on9左 但無寄錯

thanks 巴打

離妹

唔緊要 但究竟佢同有得買嗰個文件堆有咩分別

多謝講巴！光復香港

道具上 好似係無分別

個DIY係用亂紙轉文件，同時有文件轉亂紙，無限loop解成就

想要地板

幫自己推下，點解冇人要我啲diy

蜜拉啱唔啱

整散堆紙 同埋疊返齊

蜜拉我有啦係創島島民
多謝巴打先

我有呀

開島比我送上門

想要竹流水造景

我燃燒最後嘅身家⋯⋯都要咁對我

我今日都有駱駝，好似係草莓朱古力地板、紅樹林牆同白色玫瑰地毯

原來係咁等我學完整下先

我收到啦 多謝你

突然又有

想要地板
牆紙尋日買左

無諗過可以咁樣解成就添

我掘蜆整魚糧多，快同有用

你呢度我冇2張
木結他同流水素麵

要咗佢啦
其實都幾快就有動物走

一樣不過無倍數就懶得做

我而家先5xx次要整幾耐先解到成就

呢堆係我多既有冇人要
不過好似好多都係好basic 既diy

圓木沙發
圓木凳子
圓木花園躺椅*2
圓木長椅
木製單人床*2
木製邊桌*2
木製小桌
木製工具箱
木製椅
桃子椅
橘子地毯
甕
手押式汲水器
積木床舖*2
積木桌
積木矮櫃
積木凳子
DIY作業台
樸素DIY作業台*2
自然風花園椅
自然風方桌*2
徽章門牌*2
洋風墓碑
雜誌架
迴力鏢
草叢道具
營火
竹花瓶
葉子雨傘
玫瑰床舖
小鳥水盤
樂譜架
陶製牛奶壺
鳥巢屋
火把
狗屋
微型圖書館
玻璃盆栽
陷阱種子
青苔庭園石
高聳庭園石
搬家紙箱L
南方海洋牆
深色木嶔牆
橘子壁紙
水面地板
沙灘地板

整魚糧好攰我通常拎人地嗰啲嚟用

五重加密啦
好長阿

諗住正常就照要⋯⋯但呢種畫風真係差太遠

青蛙嚟講佢已經算唔錯

過嚟攞呀

要過黎搵駱駝買
你黎我開島

青蛙都有幾隻幾正常

黎

睫b

除咗雷妮 亨利 其他都有啲奇怪

一日三個

吸管

玩埋今晚過左十二點會唔會無得玩

但文件堆<>紙張會唔會快啲

唔係小睫林妲翡翠已經比較好

可以執樹枝

認真大陸無得玩 香港真係未必可以玩落去

諗黎做乜
會發生嘅你驚唔驚都會發生
唔會發生嘅又唔需要驚
諗下未來十幾年點樣保持信念好過諗有冇機打啦巴打

你諗下自己買左vpn未啦

《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》刊憲並即時生效（附圖）

之前都有話過最後一日

生效了

隻動森即刻開唔到
大家快D試下開驚同上唔上到人地島

我開住左game

垂死掙扎

睇完佢份pdf喇

我個島未生效 仲有2個鐘可以執樹枝

都唔洗點睇
全部都係 莫須有
黨安全法

出左12次 沒收 字隻
共產

咁我tt咪可以無國安法

BTW
有人識整蘑菇燈未

唔睇唔得阿
要工作

有呀 不過佢地唔幫你整

睇第三十八條得啦

原來叫特首落台唔算犯國安法

佢地對你無愛

你有冇菇？我識但冇曬菇啦

第五點係咪指武漢肺炎

有啊
瘦菇丫嘛
黎我度

乜都充公財產，好撚窮咩

二都係

無理解錯既話 即係可以去美國捉侵侵

出左12次
屯公塞車拉得!!

共產 識咩

：真係好撚窮架屌你

因為佢真冇用，任你嗌啦

開咗島啦？

你有冇add過我

佢成島都係蟲唔好去呀

黨要當我condom了

早d訓算，反正聽日起身隨時冇晒d錢，工都唔使返啦

出完街番緊去留毛

咩名？

C.Uni

潛水 4點睇疤

p我上黎加光環 thx

雪花bb

幾時黎傾下計

佢又真係幾可愛

蟹蟹

我轉寄左啲野比你

點解要咁做

正經野Q仔比你

傾夠，我去靜下生日會見

想問下大家 如果今日換唔切啲婚禮物品點算仲有百幾粒心心

冇得點算
一係搵fd幫你換

賣俾豆狸

啱啱今日1000

記得好似得一百蚊一粒

搵人幫手啦

嚇親我番到去沖完涼就開機

靜完都可以番黎正日 搞三場唔該

有人識欣賞我D蟲蟲

好人

你黎唔黎我度
等多陣

你連邊日正日都唔知la

我知呀！

報告：刷到得番80哩數 都係收唔到島民 不過去咗蠍子島好緊張未捉過

阿姐？

我岩岩番到 未沖涼

佢地會話我知

唔好特登刷啦最多我雪花走話你知

我個島有幾嚴重既光害

等狸克比你
可能有靚野呢

係咪真㗎咁好嘅

都冇得我唔放棄 產已破
希望佢個仆街仔對我好啲

真呀如果遲啲雪花走我唔留啦
不過都到時都要夾到先可以

要珍惜仲有好人呀

寄咗嘢比你先醒起唔記得講我想要咩
我想要復古加油機黑色同白色

你問咗成晚終於有啦

地位低微冇計啦

開心啲玩

做乜你啲好朋友唔整比你

上面果隻佢地話好似..

邊度係上面

二樓發光果隻

似啲咩

果隻好恐怖既生物甲由

屌 我見到啦個畫面好黑 又有光污染
睇佢唔到

佢地個個都話似

好似實物都係似

呢度個個我都當好朋友架
但個個都唔幫我

無捉虫..無甲由玩

好恐怖

你開機先講

訓唔到
打算直落4點

好呀我未訓

最後一日搶新郎

即到！等我！
多謝你！你隻牛奶糖值30,000哩數

單機直落

有feel喎 等我一陣都去紀念下last day

上黎同我講野

快啲去見最後一面

今日砌靚靚影

比個靚靚回憶佢地

靚靚回憶

頂好慘

明明15粒心

醬醬黑到睇唔到

原來咁樣已經有15

佢都唔開心

好彩著咗白色裙仲睇到個身

佢話同佢想像既一樣

捉新蟲啦喂

嘩螢光筆咁

綠色

太多種
會捉到唔願訓
都係遲d先算

瞓醒慢慢捉

又到新一月 傅達又發大財
屌啲爬樹蟲夜晚好難捉

pm

又睇唔到 行得快少少都走l咗

你難得上水

Q仔你好好

深夜清DIY:

想r個坐墊堆

擺咗喺倉好耐，唔知點解多咗

係國安法同疤召喚我

多謝QQ

我都等左你好耐 你就咁...

等更新，可以潛水

更新完一齊玩啦

而家要訓聽日唔得閒
下次你見我post再quote我
可以直接留pw會快d唔洗問黎問去

我啲動物日日叫我改招呼語同口頭禪嗰啲
我已經諗唔到有咩仲可以改比佢地

寄左

我都係我諗唔到就熄機重開算

覺得攰

好第一次唔識嘢sorry

失敗

早訓失敗？

訓覺失敗揮手

碌幾個鐘都訓唔到
手痕又開左曼聯黎睇
完場發現又5點

我會話，唔洗改啦

通常都係改做佢地互篤背脊

然姐好撚串
小睫扮晒野
幾時趕美玲走呀

@@子瑜，疤剋星
上街燒波衫了

出門口返工

7月1號 交換寄傢私
*為免影響遊戲體驗請玩到一定程度才參加 內含傢私圖鑑慎入*

交換寄海報
*如寄比我請以傢私為主先

蘋果

想要積木長椅同茶几diy

免費送以下diy

隊長 早晨

早晨呀蘋果
想要石燈籠

你又係無訓?

你究竟有冇訓架

瞓醒啦

又有船又有營

正啦

屌你..快睇精華
黑哨到

刷一陣再開比你買

你講到咁，而家去望下

咁都吹12碼

迫害我..

刷中左寶拉我應唔應該堅持呀守

阿守又要永續啦

收晒相或者好憎佢就繼續刷

搞掂

開機啦

黎緊

呂遊8連 好彩唔係全部頭飾

中左d咩

兩個女神像 兩個南極點 一把武士刀 一個草裙
兩個頭飾

幾好

武士刀

有一把

用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」 [/orange]

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME前 / 遊戲初期常見問題
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

實用網站
排隊網，計菜價，外島資料，自製QR Code/主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水，種花 攻略

追溯期，開過post 拉得

又唔使sorry

求逃生門

露營地嚟左隻紫色雞

你地正常少少得唔得

露營地黎左傑克..但佢要趕走果個我好中意. 刷左6,7次都係指定果個人
咁有無咩方法立即趕走其他島民??

今日小睫要走(day 2)，我係咪應該唔開網絡？

應該save左了 冇辦法 一係唔要露營 要既就只可以踢走被選中的

點解 有咩因素要考慮

約定大家7月3號一齊下海

有frd咁啱有空屋嘅話個村民會大機會轉移去佢度，但唔開網絡就冇事

不過我都唔肯定，所以上嚟問下

梗係開
睇下邊個中丫嘛

真夠朋友

直接叫你個frd出外島啦 唔會秒速入掛

烏骨雞？
我前排趕走咗佢

寄藍色同紅色汽油桶比你
想要粉紅色同藍色洗衣機

有冇島民可以接🙏🏻🙏🏻🙏🏻

樓上有小睫

好想要烏骨雞

想參加

魚齊圖鑑了

昆蟲7月都捉晒 差12月糞金龜同8月寒蟬

嘩 露營地阿一

噗噗

約實左架啦 齊人下海

一齊游？

要齊人游

詠旋

齊咗圖鑑點先有diy

國安法第一滴血

有豔后 有送衫同小家私 無虫同魚

啲蟬煩到一個點⋯⋯ 唔捉唔安樂

要拼木牆，但我聽日先攞得唔得？

可以啊，你留tg?

呢度唔留tg，你add住我先，聽日再約？

好

我而家ok喇
你方便就留個pw島比我啦

我今日應承放走阿燕啦 應該聽日會執野
有冇人想收留佢呀？

未翻屋企

有冇人上嚟報平安

平安

夜D啦慢慢
最緊要安全

molo mola好似死魚咁，BTW，仲未釣到穌眉

蘋果絲我可唔可以要呢啲：

想要鐵盔甲

有無人想接呀守綠鴨

hiiii allllll

開團3號下海揾雀

整片皮鴨食

下海

呀窿

中毒色 留比你食

烤熟都係一樣

數仔

拆信未

我hold左係衫鋪晏啲

一開機就見到全game最廢既幽幽

1001

玩既第二日見過一次後就從未見過

上一上水先

呢隻唔見都冇損失

係咪你地摸齊晒d 家私先會覺得佢廢

比再多傢俬咪又係用唔晒，何況我唔係儲色狂添，所以先覺廢

有冇人有生日蛋糕比我摸我隻嘢就嚟生日

做乜鳩

摸都冇用

而家黎

裝飾嗰隻
我自己生日都冇比我 得食得嗰隻 同媽媽手作蛋糕

掛住你喳

非賣品黎

我想嘔呀.jpg

多謝

cry

我寄左滾筒式個隻比你
唔知岩唔岩

加左你
你方便個陣就開島比我見個面

可以呀
你想幾時黎拎

早晨

喂 早晨呀～～

阿蘋

肥婆

覆錯？

⋯係洗衣機啊
雖然滾筒式我都冇

問奶醬

Sorry我轉頭寄番普通個隻比你

你就肥婆

其實係咪角度問題？動物識吻人？

點撚樣廢唔撚過綿兒個臭閪呀嘛
五中二，一中左佢成個星期就龍佬魚佬狐利呂遊四個得返四分一中到

南半球比啲骨氣一月先喺本島捉 唔好咁乞衣去北島捉
利申：南半 唔會捉

做咩講到咁嚴重

食糞金龜夠用啦
捉乜柒甲蟲

我而家可以呀～可唔可以比dodo code我

有冇人要摸妹？

伴手禮隨意（我沒有的diy/ 樹枝/ 硬木材/ 魚糧等）
有少量流星
Tg me

笑死

係呀係角度

佢地做咩sweet到咁

佢地本身討論緊一日照幾多次鏡

騎劫哂佢地我仲未見章仔

而家ok?

同埋仲有冇鑄鐵木時鐘同ukulele diy?

我地一齊睇流星

得番時鐘

原來我有妹

咁浪漫架咩 我想同純仔影婚紗

原來蘇眉9點就完咗
聽朝有冇北半朋友開島
想嚟釣

Sor 頭先睇唔到
可唔可以開多次

多謝蘋果
寄銅色扥盤茶几同紅色嘅油燈比你
想問你會唔會有橘、藍色音效機櫃

我有呀 但今日寄滿左 聽日寄比你

我有黑色爆谷機，橘色cd 播放器，啡色迷你冰箱

頭先個個係咪你

你可以每日是但寄兩件比我
可以係寄信個到講要咩或者回po都得呀

有無要買假畫 剩低兩幅都係假

今日佢比嘢我，我不嬲都揀我從沒擁有過的東西，點知佢比我個告示牌明明我有，我仲成套擺咗喺個島度，佢呃我？

佢好似係得50%機率

儲得咁快

你係儲catalog定係收哂入倉

係呀

哎呀上咗床準備訓添

買唔買

儲catalog咋 無咁多位放傢私呀

想買左邊

哎咁鬼邪惡嘅你
唔喇唔喇，隔離嗰個睥住喇
下次下次

買

大家好
希望大家平安

好耐冇見

訓醒 又要叫外賣

打打下機訓著左

新蟲好難捉
跑圈跑左幾個鐘都未齊

仲差三隻有隻要搖樹搖曬都冇

快啲留個空位 我遲啲放走章丸丸

葉竹節蟲？

我都搖唔出

呢隻好正成塊葉咁係地下

下次整標本黎睇下正唔正先

其實講緊邊隻要搖？

cicada shell 個app 話shaking trees

呢隻我都未捉，原來要搖架

我差
horned atlas
cicada shell
horned hercules

就齊

但YouTube冇搖都有 10蚊咁少spwan

蟬蛻？

係

我係外島都spawn到了

隻殼唔係搖 係樹幹突然出現 你搖反而會冇咗

椰樹定點

普通樹包果樹

方法就係晚上去外島 7PM彼,確保三蟬、草蜢、蝴蝶之類收山
斬晒D椰子樹

咁就一定係得返普通樹spawn,同埋海蟑螂、雪隱金龜、龍蛩、蠍子

普通樹會唔會spawn
horned atlas
horned hercules

d 人話呢兩隻椰子樹先有

我出咗啦,來唔來我到試下?

係,呢D要

horned hercules難出D

訓先 聽日先算

大頭菜價294，有冇人要逃生

仲有一日

我星期五最高

係咪我眼殘 我覺得d獨角仙 兜形蟲 隻隻都好似樣

似呀 頂我尋日捉完夜晚發夢夢見啲蟲 仲要勁大隻好似人咁既比例

我隻隻覺得差唔多 點知有時捉完一隻新蟲嚟 之後唯有隻隻都照捉

7月2號 交換寄傢私
*為免影響遊戲體驗請玩到一定程度才參加 內含傢私圖鑑慎入*

交換寄海報
*如寄比我請以傢私為主先

有新鄰居？

又唔瞓

青蛙有隻幾得意

唔係小睫就得

有冇北半好友得閒開島
想釣蘇眉

我上樓開俾你

開左

coming
但你咩島名

估你唔

好難出

上次我一野就見到

好快可以玩水喇

70幾個餌用晒
要跑島了

好多

多謝多謝

有冇逃生門

係咪釣到?

聽日

未fc

我接受唔到隻紫鼻同青蛙

紅色同藍色嗰隻係咩種
鯊魚？

fc左係fan made假圖
懷疑你散播謠言危害國家安全 已經報警

你玩動森簡直係分裂國家 灰已篤

仲要係外國勢力整出黎
各位下世見

迷仔都ok㗎

多咗隻章魚！

啱啱果樹見到 捉左了

笑L死

新手想問下除咗大頭菜仲有咩方法賺錢

你不是一個人

釣魚捉蟲囉
一定不及大頭菜

好真

釣黎釣去郁係幾舊水搵第一桶金買大頭菜都好難咁

釣鯊魚

走水貨
搵個唔同特產既島賣自己島既水果
自己商店買400蚊粒
人地島賣500蚊粒
不停來回賺差價

呢度d人一開始都係40萬->200萬->1000萬咁慢慢滾大佢

今日營地有隻好似米奇老鼠嘅狗

點解我會諗起阿笨

阿笨

咩名

好似幾好

無同佢講嘢就走咗
依家淨係想要茶茶丸

首先要有fd俾佢掛機

睇完圖鑑都唔覺有邊隻似

咁你地係還哂債先草錢定係草到一大舊先還

我ok嘅都無野做
不過首先佢唔喺桃

有錢先還 都唔急整大間屋

好煩架
你賺夠第一水就算
有排你禁

你咁好人既不過我唔想煩住人啦 我自己草下生果先

正呀 @離晒罩

我前日唔記得邀隻暴燥狗仔就瞓左

離想要呢隻咩？

佢最想要

好似米奇

都無嘢做

你有排都未夠數啦
你多D上黎吹水就得

我係橙島呀今日下就得閒 你想賣可以過嚟
我仲有梨同蘋果比你摘

單～單～

Hello 豆腐~

我覺得唔似

好耐無見

似snoopy

好耐無見過呢個方法

我少覆post

你係咪講阿笨

我一開始D資金都係咁黎
新手需要既

係唔似米奇咩

我係咁釣魚

我捉烏鴉鳳蝶

開驚個陣 鍾意釣魚多過捉蟲
遲左少少玩 已經無左大藍閃蝶

係啊
冇左所以變左捉烏鴉

笨笨 我等緊佢張卡

有冇巴打識打鼓

又捉唔到蚱蜢

通常第一個星期貍貓商店都會勁高價 (因為知你手上無大頭菜賣)
咁就開俾大家入島賣，每轉擺低1袋錢
我第一桶金就係咁黎

呢度唔興收入場費

我只係提出方法同埋個人經驗

召喚@想點姐你
你幾時方便？我過嚟攞diy

清DIY:

青苔同竹屏風

要雨傘架

寄哂

捉蟲捉成點

差8隻
呢排都佛系得幾緊要

想要菊花花圈、鐵板地板

比個pw島黎吖

收工返屋企開機

想要特大熊熊 文件堆

開PW島比我

JRX9K
thx

黎左未？可唔可以要埋衣帽立架？

coming
我之後返去add你fc先

去埋上面巴打度就黎

我返去再寄比你

多謝晒

add左喇, 岩岩去左你島有record

想問係咪小豆島？

清diy 親自送到你府上

想要鑄鐵壁架同蓑衣

多謝巴打

有冇dl電話NSO個app 可以用手機打字

7月個堆好多都要樹幹

alone bb要唔要去我島行下

晏d先

屌樓下火燭

走火警啦仲上連登

走咗啦

成個bf得大妹online

食飯時間

都好少可會少到得一個

豆腐仔

有冇人棉花糖機係粉紅色我有藍色 想換

大～妹～

冇

我可以溝大妹啦

我以為今日更新 係咪記錯日子

你有？

我有女啦

你終於做到漢堡神偷啦

佢件間條衫 你用diy畫可能仲快

想用英挺的雕塑換 獅身人面像/自由女神像/比薩斜塔

唔記得左講係假既

唔係等值野喎

喂似呀似呀

要點先等值啊唔太識 我加多啲野？

可能要多10幾20張機票左右
呂遊景物我見通常50張左右
假像我唔太sure
20左右掛

你今日好nice

你係邊個

是咪換

個天好唔公平
比隻咁可愛嘅青蛙你

我係肥數

是呀是呀藍色你ok?

55 聽日我去你到游水

唔ok

1q ok?

你問大妹

好靚

齊人下海

佢q你咋

靚呀靚呀

我唔係HEHE

佢地有啲似熊仔糖

張gif咩事
d熊仔好開心

d熊太大舊
冇位放

我都唔係

好正

咩咒語

我有女神像換

咁好人既你

俺のturn Draw

驚你睇唔到 我個雕塑係假既 因為上面有巴打話唔對等 我可以補機票

放住係沙灘先

好得意

流星雨緊，有無人有興趣

有冇人想買衫?

無位放

俾D蘋果

有興趣呀想要咩手信？

有無人可以收留晨曦，有新島民搬入黎
而家想幫佢搵住好人家

執完喇
消下暑先

想要機票
或者水果桃
依家瘋流星緊
仲有駱駝係島度

GTKCQ

斷捨離未

我得返幾十個位

要定期清倉賣左啲無用嘅野我長期都係15xx 爆倉邊緣

...(427)

#670

你係咪真係會下海

已經每日送衫俾動物
但佢地又回返禮俾我
要搵日狠d 賣哂d衫先得

呢個post夠捱埋聽朝

要齊人先下海

我好耐冇送野返工狗

係要
仲有啲可以訂嘅野我都會狠心賣儲野根本冇位擺

兩樣都可以呀 不過要搭九先黎到

點叫齊人
邊7個人叫齊你講野小心啲

我齊左化石之後日日都係送啲未鑑定化石就算

ok

鑑定化石有achievement 我要拎埋先唔鑑

係喎

有興趣，依家黎ok?

其實幫幽幽都有achievement
你地班人成日嫌棄佢

請隨意

冰野真。靚呀

真係冇理過佢

原來連妹妹都來埋

彈左

唔好意思

KTFNB

我都想黎

一機票+一組桃 請問可以黎嗎

呢度唔係慣左唔收野架咩
不過依家都冇人流

做乜嘢探訪我d鄰居

最後機會啦有冇人收留尖撚呀燕

好憎佢成日黎

去其他巴絲嘅島都會咁做
唔知你介意 sorry

利申 已滿島民

搵唔到駱嵐

又斷左線
btw唔好玩我d鄰居

JSCJW

有冇人黎我島行下
見好似有D新面孔

Btw 又斷左 仲有無得黎
啲機票同桃無左 係咪自動會save左

他可能爬左去山坡度

我可唔可以周圍搵
放心唔會拎你d 野同唔會同d 動物講野

無問題

個包度有桃同機票
應該自動save左

唔知d 星有冇save, 穩陣d 一陣都係祈多次先

想問下妹妹係咩位置

好多人驚唔驚又斷

好多人
好似仲有個唔識既入左來

應該係個沙灘度

其實點解唔比同動物傾計
利申冇去你度

行晒成島都唔見駱駝

請問點解許完願成日第2日都無星星碎係沙灘 係咪我改過時間
謝謝

唔見 唔敢行太遠

可能斷左線唔見左

btw又斷左

同動物傾計可以影響到d乜
傾到佢地有舊黑色雲都無所謂架

呢度唔傾改時間

又有人唔係機場返去搞到斷左

由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助

等等，我開返

我仲係黑畫面右下個島loading
好似hand 左

可能佔有慾好強

冇斷

唔鍾意就唔鍾意啦
老馮要俾咩

咁單機咪得
又要做好心叫人入島睇星 買地毯 牆紙 地板
一入島 d動物就記住左 邊個邊個黎過玩架啦

心很累 係咁有人唔經機場走

佢好似收入場費

原來係咁 咁預左啦
正如賣菜 正常人都圍好哂先開島啦

圍起晒D動物

想了解下你既思路姐
洗唔洗好似咁敏感

我想圍住呂遊

牢籠效果出眾

上水留毛, 俾某人吸引左過黎動森定期出怪人

好耐冇上黎

你地唔保護小動物私隱先怪

你潛左去邊姐
聽日一齊玩水丫

但佢地成日公開坐屎坑屙屎

捉錯處
個場同琴日有咩唔同呢

要拖住D動物行唔好俾佢地走甩

係咪有得參觀

我逐個逐個數住

簽到

上狗帶？

係五重塔同比薩斜塔

變左蝴蝶

光污染

你又過嚟未 2號妹個生日會仲開緊

五重塔唔係鏡頭入面喎
係大後方喎

你破壞左個post

係
所以我決定引退

聽日再返黎

人魚

復出

上網見到

渣ga 唔係咁覆架好似

你破壞左個地球

사장님

咁代表呢

兩隻都柒

冇小潤

上水食花生

你一上水就靜哂

話題終結者

無左粒花生

開島比人都係cost
要set個門檻防止人濫用

岩呀 無償開島破壞左個風氣
起碼要留低幾蚊入場費

你起碼幫人淋下花先啦
無償比你食花生？
唔怪得之靜哂

寄啡色汽油桶同淺藍油燈比你
想問你有冇白、藍色淋浴間

我開機而家寄野比你地

頭先開島有個奇怪巴定絲亂入
希望你上黎同大家傾下計

大妹

up錯

訓覺前要每個同我講早抖

調校MODE

想問係咪小豆島
我寄啡色迷你冰箱同黑色圓型暖爐俾你

有冇興趣 我終於買得起

機場掛網

大家記得聽日要更新啊

最後斷線

放假

我通常唔會回禮

9am

你想肝哂D水產啊

準備下海了

推alone落水

想要除左藍色之外既toy 貨櫃，咩色都得，thanks

呢到啲人惡撚過閪
潛水先 係咁先

收到

已經有個后冠...

係咪你仲要橙 藍 音效機櫃？

如果服裝店有我都想買后冠

Lm

巴打你嚟唔嚟攞and我有妹

巴打貝殼床diy 你俾左人未

係咪講緊我唔小心㩒左熄mon就斷左 me on99

正，依家嚟

幫你留意下唔夠錢送俾你

原來係你
巴打多D上黎吹下水啦

我開咗，你試下

好奇怪咩我
Btw 我絲 唔係人妖

睇下信箱

想問下春筍而家正常game 入面係咪已經拎唔到？

富婆

可以去竹島挖幾棵番島日日慢慢劈
定你想要竹荀

你要唔要皇冠

春筍，唔係竹荀
但我劈都係得竹子材料

應該春天先有？

隨機㗎嘛再劈多幾次就出

痴線架叫我點好意思 有咩想要！

桶劈樹一樣 出唔同材料 隨機

豆腐靜靜雞送咗比我

要你

好呀你要唔要畫/像？ 寄個比你！

係咪聽日起身就有得更新了

明白，thanks

春天先有春筍架 同夏天貝殼一樣係seasonal 架
你唔好再劈啦

視乎你幾點起身

你個乳清蛋白係咪原味？我差一隻色，可以同你交換

唔洗啦

點睇

我頂 我好似郵箱滿左收唔到

Yes
快啲飲杯烈酒上床瞓

買大頭菜會送俾你

晏啲揀啲靚野送比你

我錯了

我係紅色

曹賣果個係竹筍

冇嘢了，自膠

你地差啲陰左個無辜島民

姐係好多野故整唔到

咁啱啦，我寄其他色俾你呀

好啦多謝13妹

依家？

我多謝你就真 比咁厚禮

好小事

有冇人摸妹

唔急嘅，你得閒再寄
我有咩乳清蛋白就送曬俾皮蛋，依家佢枱面全部都係乳清蛋白

寄咗

我想確認下 摸完呂遊啲野係咪都會照收到
我前日開8p摸晒之前收過既都中重複

會收到
聞說只係機率變低

到而家都係鍾意釣魚多啲

我將所有正常嘅衫賣哂，淨返啲民族衫動物衫生果衫，都係爆⋯⋯⋯

但你有冇收到扥盤茶几啊？
啡色汽油桶同淺籃油燈我晏啲先得閒寄呀
音效機櫃唔洗啦

啲化石唔夠送啊，一日得4粒，動物就10隻

唔係仲以為啲動物可以比人拐走呀？

4化石+6件衫
化石俾未有相既動物仔

原來未寄
個個收到啦 thx

第一下睇我以為你著咗條藍色裙

有冇收到我寄比你嘅爵士鼓呀

我都係咁喎！送化石都幾快收相，係有兩隻硬頸啲
但係衫有時又諗爆頭，我有啲動物痴肥，有啲矮到見唔到著乜，仲有隻著乜都唔襯嘅艷后

叻喎

覆錯左我想話13妹買到叻女

次次睇post 都見到你

我會以為你寸我視力有問題

頂你仲唔係跟蹤我

真係咁啱

我知呀所以我即刻解釋番

唔洗呃我了

而咁啱我又真係有隻眼發炎唔係好睇到嘢

瞄

我迷戀你

走先 cls

收到呀

我冇心架

冇心但有意 btw做乜咁夜都唔訓

喂喂 打機煲劇

有冇改到

我冇心

早啲訓啦 對身體唔好 我依家都冇24更了

成個圖鑑差兩隻蟲（雪球同8月果隻）

三條魚（兩條三文魚，一隻係龜）

雖然聽日又有新圖鑑

魚我齊晒了

仲有一個鐘

冇人?

Push,

推你下海

4p?

9點更新？

5分鍾

各位早晨有無人掛住我

大家一齊下海啦

早呀

好期待好緊張 但我已經喺公司了

子瑜巴

射佢老母波

一齊去玩水啦

who

未有

此軟體已是最新狀態

仲以為得我喺咁

OK了

手機Wi-Fi更新中

無限data?

smt fup

收工先有得玩

yeah 我跳水啦

游夜水仲正

差少少

黃色間條潛水衣

全般

マリンスーツを着て、海で素潜りができるようになりました。
素潜りで手に入る海の幸を博物館に寄贈できるようになりました。
島のどこかで新しい来訪者と出会えるようになりました。
たぬきマイレージ交換景品を追加しました。
季節限定のたぬきショッピングアイテムを追加しました。

不具合の修正

韓国語/簡体字において、いくつかのサカナの名称を修正しました。
そのほか、ゲームを快適に遊んでいただけるよう、調整や不具合の修正を行いました。

直接捉海味

維護了

水母好靚

我未有更新既

又落雨

珍珠

老闆早晨

點解我更新唔到既
佢話伺服器維護中

青口

潛水衣要聽日先寄到

商店買點解聽日先寄到

係商店買即時有架喎

更新完開GAME仲係舊呂遊

佢似係用咗喱數換

我呂游都無

有無人係紅色架件衫?

係咩去商店睇下先

想問有無人哩數機潛水衣同鏡唔喺綠色
定個個都綠色

有朋友成套藍色

Sor 睇漏唔係哩數
哩數個個係個個一樣

潛水鏡我都想要藍色
暫時喺咪未有得買
我綠鏡配黃衫

七夕竹好靚

買咗5棵都唔夠，要入多d

我個鏡係粉紅色

新npc大概幾耐會出現一次 會唔會耐到好似呂遊同狐利咁

藍色

粉紅色不了

媽媽送粉色都要用

有40種海洋生物

點解個個都媽媽送
我喺任天堂送

爹親娘親不如任天堂親

我要媽媽唔要老任呀

我藍
我想綠

老任送戈個？定哩數機

老任個藍

交唔交換

捉到硬頸蟹啦

南半???

疣
原來你視蟹為病毒

北半

商店同衫店都冇潛水衣賣

更新左未

更新左喇信箱送左潛水鏡，冇衫游唔到

咁你應該睇漏眼
商店一定有

牆紙個櫃呀

又係㩒鳩爛A制嘅時候

推
，

捉到章魚，拎去俾章丸丸睇先

海瀨bb好得意

未見到

原來係個櫃有了紅白間條唔該晒

隻蟹似係稀有種

可以開幾隻分身拎唔同色都得

體驗完畢瞓教

遲咗

下捉到好多隻

我未見影

想問你有無其他NPC？計唔計每日NPC架？

隻海瀨作用係咩 ?
收你海洋生物 1.5 倍 ?

唔計
每日捉到帆立貝就會彈出黎打劫你

DIY

我執到一粒冇彈出嚟

隻新npc打劫左我捉到既帆立貝
送左新DIY比我

比卡定直接教架

卡

仲唔係我既世界

遇溺啦你

應該係一時時 我捉到第二粒佢都無彈出黎
佢打劫完你仲會自己游住水食帆立貝

我好似做錯咗啲嘢⋯⋯⋯ 佢無端端游過嚟叫我比隻帆立貝佢，我見佢冇禮貌我就冇比佢 我係唔係太衝動

有人魚系列既DIY

放心 佢會再搶多次

要瘋狂捉帆立貝了

如果動森可以煮野食就完美

每日一次咋

可以整酒家

正

見到佢捉 好想食海鮮

如果可以坐地下同食雪條
我已經心滿意足